今晚又會咁克制嘅？

Sorry , 點都挽回到你地嘅型像架啦